遭美制裁 鄧炳強：毫無意義 陳國基：我的榮幸

美國財政部昨日（7日）宣布制裁特首林鄭月娥在內等11名中港官員，榜上有名的警務處處長鄧炳強今晨(8日)回應東網記者訪問時直言：「維護國家及香港的安全是我的責任和榮譽，外國對我的制裁，對我來說毫無意義，我會繼續專心做好維護國家及香港安全的工作。」

至於身兼港區國安委秘書長的特首辦主任陳國基，接受東網記者時訪問時強調，美國的所謂制裁，正好讓香港市民，特別是那些對美國仍存幻想的人，看清楚美國政府的無理和橫蠻。他坦言：「我和我的家人毫不畏懼。我非常榮幸有機會在這個崗位服務，我定竭盡所能，一切以國家和香港的利益為依歸。」

他又指﹕「過去一年，我們清楚看到美國政府利用各種手段遏止我們國家的發展。未來，我定不忘初心，堅決維護香港的安全和繁榮穏定，確保一國兩制的實踐不變形、不走樣。」

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200808/bkn-20200808104352828-0808_00822_001.html

仲係到打飛機

應該係入面哭緊wo

呢D答案預左架啦

重點：鄧炳強未死

Sor 柒咗

哭泣聲絕無意義

中國人絕對唔怕制裁

好嬲好嬲

g持還拖美國

唔通話俾你聽佢驚咩

pk 鄧：返元朗執牛屎都唔去美國

當幫推

預祝HK成為戰敗國

呢D應該一心諗住踩住港人dead body，靠支那圈養過埋下半世

鄧炳強：哭泣聲絕無意義

銀行做野未

遲下淨係可以同恐怖組織交流

信政府，唔怕

希望佢已經死

班仆街仲可以口硬到幾耐？

出街連信用卡都用唔到

恐怖份子頭目真係上左水定係

繼續煽風點火啦

noted and thanks

其實只能夠講呢啲，唔通對住鏡頭喊，話好後悔咩

當自己外交官？

波叔好快喊晒口

轉用昆侖銀行 咪 唔驚囉

識用meme圖未？

如果佢有事入院
有美國equipment 既醫院可唔可以做佢生意?

有中國醫院全力support 怕什麼

冇問題
有乜事返大灣區醫
HA同香港私家係唔係唔醫得佢

掉轉咗？

幅圖，呢個post想點？

我估佢地一早都預咗

呢個真，唔通跪地求饒咩

號稱有幾十個國家支持嘛

入左SDN名單

全世界都當你係恐怖分子啦呀警務處處長

警察一哥同大毒梟處於同一制裁名單，即黑又白，好迷惘

如果係黑警一哥算黑定白？

唔通話好驚咩

港銀有機唔跟。
跟，就得罪大陸，仲可能除牌。
唔跟，受美帝制裁。
想知HSBC會點做

曱甴王黎
feel proud of....

快D提供三萬警甲名單
比美帝制裁

等佢啲畜生一切
分享光榮

間間罰十幾億都幾和味

講起納粹
當年有瑞士做白手套幫佢地keep黃金同交易
唔知今次玌士仲做唔做中立國呢

個個都咁開心, 證明制裁係皆大歡喜, 雙贏

其實我信果班狗官係為權賣港
俾美帝制裁佢地真係冇乜所謂
肥婆華肯撚定係為錢, 依家講不出聲

冇得唔跟
唔比你用美元 你成間銀行摺柒左佢？

佢哋沒否認過係外國有資產

底面反轉先啱

好似邊個買佢地D樓都會中招

講真，我覺得一個地方政府無可能會俾佢地銀行制裁自己官員。
呢樣亦可能係美國盤算，香港銀行唔跟，就進一步制裁香港銀行，唔係罰款可以了事，從而進一步動搖香港金融地位

哭能左

原來制裁都可以榮幸

依家唔驚到震就奇
你出事大陸會照住你咩？

唔通喊著話 唔好咩

波叔係咪你呀波叔

跟，有機會被人拉喎
銀行職員又敢唔敢冒呢個險去執行先?

銀行能o係本地營運，本來就係要靠本地正苦發牌先得
你制裁發牌畀自己o既人，發牌機關一樣可以郁返你轉頭

陳國基：My pressure

啲高官係咪一早轉走晒啲美國資產 根本影響唔到佢地

毫無意義即係冇干預到啦
咁咪繼續制裁

一世留係大灣區用現金

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉侵侵的心意

諗住同老公搞好盤生意
入左政府做打尖搞埋上市
點知而家

銀行營運係受基本法腐乳 belebala

我諗好多銀行會學抖音咁，分裂為中國分部，同國際分部，
拖下，扮下可憐，博美國唔好制裁

鄧炳強: 我會繼續專心做好維護國家及香港安全的工作 = 繼續打壓

陳國基：堅決維護香港的安全和繁榮穏定 = 立例唔俾香港人出境/移民，帶錢走

呢樣真。 60 年代個 D 制裁勁過依家多多聲。

唔比啊？ 淨係連登仔先打得啊？

搬哂番大灣區同黨一齊啦
驚9咩

制裁令人生更精彩

唔通話你知好驚，嚇到死都bill屎咩

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

等做戰犯

同金仔一樣

點分裂呀
邊間銀行唔洗美金結算

用到銀聯

沒事兒
有黨係你哋後面

好想問下邱焗腸同陳焗腸想唔想都擁有依份榮幸

邊會咁睇得開
除左林奠因為絕路逼住上

其他大半世人嘆過環遊世界美好
會屈係豬圈就奇

等於基層日韓泰唔比入境旅行
只可去大亞灣或第三世界
會有咩心情